唯一可以制裁黑狗，救番義士既方法

就係一齊推條仆街八婆林奠落台！！！

衣家黑狗可以咁肆無忌大，完全唔怕獨立調查，完全係因為班黑狗係跟條八婆指示做野，個八婆都講明唔成立獨立調查委員會，保護佢地。
即係有林奠一日，班黑狗都唔洗負任何刑責

當林奠衣家落台，尼個時勢一定有更多真正為香港既人出來參選，班選委都一定會傾向投佢地票，一定唔會再傾向選個共匪指定既賤種做特首。所以習種先唔比個八婆衣家辭職。

衣家仲講下個都一樣既，咩林奠留係到對香港好既，一係就三毛，一係就比三毛洗曬腦 無獨立思考既人

自推

奶媽只係傀儡

等緊克警比清算 後果自負

輸左：
1. 被清算
贏左：
1. 被取代
2. 大灣區公安，人工同公安睇齊

戇鳩鳩，共產黨其中一招最出名就係用完即棄

就算中共跪低，林鄭下台，黑警都唔會自己拉自己，咁其實可以點

咁你寧願比佢地繼續任意莽為，繼續打到示威者頭破血流，繼續非禮強姦女義士，都唔去制止佢地行為？想繼續助長佢地
黑狗聽命一哥，一哥聽命特首。只要特首一聲命下，成立獨立調查，班黑狗絕對唔會唔洗負任何刑責，非禮強姦個班點樣自己人都一定唔會走得甩。

核心問題就係衣家既特首點都唔會成立獨立調查對黑加暴行表示讚賞，仲要強加暴動罪落市民到，唔推佢落台就算點抗爭都唔會有野改變